有無諗過每日買份蘋果放係公園

又幫到蘋果，又可以比老人家知道真相

得喎，試下

但可能俾人拎咗去回收

試下無妨

公公婆婆多謝你

無所謂，公公婆婆又多d賣紙收入

廢老食鹽多過你食米，你做佢地唔知？
佢地係乜撚都唔想理求其安穩過下半生

咩都試下，無野輸

都係十蚊姐 試下無所謂啦
可能佢地睇得多免費報紙 收錯風呢

日日去公園坐底，唔小心留底咗份蘋果日報

咁如果每日十蚊，不過直接捐蘋果個橕學生計劃。
都好似係300蚊一個。

兩者其一，考慮中。

唔同方向喎 學生就大部分黃架啦 廢老唔識上網 唔會知件事嘅另一面

佢地排大公頭條咪又係咁

一係拎晒去賣一係丟垃圾桶

印文宣放信箱仲好

你買完睇完變二手報咁咪唔嘥囉

可以

其實有時候啲阿公阿婆都會因為免費報紙走去排生排死
免費報紙咩質素大家心照啦
如果有應該蘋果俾佢地做選擇都好

無衝突，可以同時做

即比人拿去當廢紙回收

同意

無錯，所以紙報都唔好放棄

自己睇完再漏低咪唔浪費

一早科咗幾個學生

而家買埋報紙，博博睇下有無老人家會睇

廢老識撚睇字咩

大撚把文盲喎師兄